今晚其實我去左炒散，但瞞住屋企人話同frd玩通宵

唔想屋企人知我冇女，冇朋友，冇街去。各位識我既請係你地同朋友selfie 既時間，tag下我，如果有食淨既月餅，生果可以既話行開尖東黎我個site送少少畀我。我唔想屋企人知同擔心，求求你地😭

樓主去熱血公民炒散

如果有個閪洗唔洗去俾你插埋?
好心你啦 幾廿歲人 仲要扮野
你係咪msn扮offline果D on9仔黎

樓主俾ig我，我係船p tag你

何子都唔識仲貢出嚟柒，屌你老母

樓主咁多課金都要炒散

Pm左wechat

入錯post 梳ly大佬

做夜場後門看更

樓主打擂台

大陸狗先用wechat 對你好失望

深入敵人內部牙

去左老蘭屌緊女 係百佳tag何洋達?

清今晚食左幾多囡囡？

熱血大夜場

食左個黑人 好大波 70kg
岩岩屌完 日本妹 80kg 40f

神威仲撐唔撐

撐到底 場場追

咁多課金都要做 社會榜樣黎

垃圾馬喎

樓主part-time打拳

想要樓豬課金LINK G持我

真係好撚廢

屌你老母